屌你老母, 唔好7婆對家出黎講幾句, 連登又有幾百個PO屌9佢,

2014, 2019, 2020
有邊樣係唔犯法?
依家先黎驚?

屌你老母, 唔好7婆對家出黎講幾句, 連登又有幾百個PO屌9佢,
係根本唔撚駛理佢!!!!

搞清楚今日既局勢,
抗爭示威....etc, 係做俾國際睇, 俾佢地知香港人值得支持, 企同一邊
依家係國際醞釀緊消滅中共, 機會可一不可再!!!!
香港人要報仇, 就唔好7出國際

飯民公民黨民主黨, 唔該你地認清楚, 唔好再咁自撚私為選票....
熱狗們, 無論你地認又好唔認又好, 你地做緊既野係幫緊共產黨, 俾你威多十年, 最後都係做湯渣....

唔該睇番過去有咩係有效既, 再做多次, 其他野唔好再討論唔好出閪PO

- 機場
- 隧道
- 鐵
- 200萬+幾千人 遊行
- 佔領
- 罷工
- 罷課

以上有咩共通點?
癱瘓香港呀

推1